有幾多人放棄咗目標？

見住好多朋友講好咗話一齊去外國讀書
點知去到最尾得番自己一個
你地就做緊sales

係呀講緊你
本身諗好哂方法route比你
點知你就放棄咗
搵錢係重要
但係讀完書你係可以用另一個方法搵錢